未訓既咪入黎傾下計囉（89）

邊個係死懶鬼 唔講啦

！

！？

。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

啱啱又殺左5隻
好撚煩 搵唔到個源頭啊啊啊！！！！

快過bot

因為我係bot v2

你係咪講緊好恐怖嗰啲

你唔可以快過雲雲㗎

唔係蝨
係煙甲蟲

冇聽過

啡色細細粒 一掂佢會扮死 會飛

lm

Lm

之前都有發現有一隻好似蝨既野係床上面 但係無比野咬 又搵過哂間房都無其他 然後叫屋企搞掂佢 因為我真心驚

痴線咁有機心

係 勁煩

大家已經開始兩個po同時推

我冇帶眼鏡 又同社會脫節啦

我是最懶的 嘻

唔洗戴咪好

我去相熟眼鏡舖好似$270一盒

IT佬唔洗戴眼鏡

不不勁

畢畢最勁

Shop啦 平30$

我一邊眼幾矇 但係都冇配到眼鏡

我都覺得自己易氹

又脫節啦

你柯屎都好可愛

去眼鏡舖有時候會再送多幾對比我
有時仲有散光colour con

呢個誇張左

你戴邊款

要再培訓下, 遲下我個位就讓俾佢啦

1day Acuvue Moist

我帶親都係colour con

咁又唔差

好像很mk

試下灘凍舊屎 再放一啖入口
即刻勁可愛

我都係
岩岩上網睇$120+$120
鋪頭買好貴

頂你 唔誇張個啲

咩事

120係冇散光?

我試過呀你唔好試呀
好難食架

922有冇遊行?

無
我本身有散光戴冇散光都睇得清楚

冇散光平一半呀

好似係和你suck

想去潛水 今季冇潛過 啲裝備呼喚緊我

架架我覺得你好叻

多謝靚女視光師
本身個店長叫佢幫我配散光近視,佢話我淨係戴近視都得

影相

我都覺

做乜無啦啦讚我,好驚

con真係, 屌我有時戴完暈

Hi

點解暈,度數唔岩?

再睇定啲先

支持畢仔

Oh my god 好cute

其實好核突不過手機畫係咁

度數岩 應該係戴唔慣 覺得睇野清好多

大台俾人拉左 個運動點算

散光好似好難配？

好似話如果你一路睇嘢都係矇矇哋
突然間睇嘢清咗係會唔習慣所以要時間適應
好耐之前唔知睇邊套劇集講

Yes I like the point

好似係 會貴好多 奇奇有散光？

我有散光

真
我去配個時試幾次就戴到,佢地話我叻仔

中共而家仲用緊拉大台既手段, 搞民主派 搞學聯 搞出過聲既政治人物
可惜我地已經唔係雨革

有
-1.75

咁你真係叻仔呀嘛

就算配新眼鏡都習慣
不過一日就會慣

買埋比我未

咁一定貴

好深?

yes! 我仲要去潛水呀 戶外運動 打波先用 好唔習慣

-1.75

唔好再深啦奇仔 -2.25之後就冇得配

今次睇得出中共out晒date
而且根本唔熟香港

都話你要幾多我都買

唔係啊 好cute啊

係呀屌
奇奇表示有近視泳鏡都無用
盲撚咗咁

買2盒比我

係咪成日捽眼

利申我係

一直想買6800 但...好多考慮

咁你請我食返十餐飯

咁我哋都要跟上時代步伐先得

係

要專門配鏡片，覺得太貴

我煮

照用眼鏡 friend講ok既

慣左好難改

買買買

我覺得唔夠方便

同埋我眼乾

有冇敷蒸氣眼袋？

做咩？

熊仔

一樣名

我先係正牌

有咩方法可以將間房既溫度上升到40度以上

🔥

我都想燒左間房佢

我幫你

媽咪

Umm 有冇舊式打邊爐用gas個爐頭

Come

無啊

之前我屋企都勁多 而家冇了

點搞

搬左屋

真咩

真

抽濕機 自己買

唔知滅蟲炸彈有冇用 試下

屌

有無推介 想細部放房

叫屋企幫手買黎整下先

森森

哈囉浮雲哥
最近好摺

返緊屋企

乖
join一齊摺

唔熟 幫你唔到

快啲返

0038了 好可怕

今日未檢查

😂😂😂開個tg都無人可以覆
而家不停r緊人吹水

我有邊係-1.75 另一邊係-1.25

快緊

嘻

今日冇壞

檢查下先知

想吹咩

精神到裸跑維園5個圈都得

想睇

準備短幾多cm

留名睇

0cm

支持縮短之後更精彩

好彩本身唔短

我想變做-40度

你要焗桑拿咩？

而家咁早無人 陣間又4點先出哂黎

架仔

罷工一天

Ex既icon無啦啦換左張同佢一齊去旅行果時影既相（相中無我得佢），代表d咩
同佢都散左成年，大家身邊都有另一半
本身都仲可以靠追蹤佢連登ac知佢d野
但後來我開po比佢知左我有follow佢ac後就名都改埋
亦都無再開po,你係放唔低又好咩都好咪直接講
你宜家咁好難叫我唔諗多左架wor

點解
我都想

焗死啲蟲

依個同意

代表佢想轉icon 而個張相又影得佢靚

唔知你

楚楚

浮仔今日乖唔乖？

獨獨出來了

係 食緊野 等陣要番學

辛苦你了獨獨

Join

唔乖

hea番

又唔乖 衰仔

我日日都hea

浮仔係咁話我呀

追擊我

有小小頭痛添

咁啱見到

我都想乜都唔諗

訓教就唔痛

楚仔唔乖 佢好懶

Bad帝

一日覆一次個啲？

攬番

喂 你好多野講喎

我乖

好攬返

又話係畢仔成日蝦你既

未沖涼

我冇篤背脊㗎

快沖

叫佢開個post又話我懶！

我都係

準備訓啦你！

明眼人一睇就知
懷疑楚楚有被迫害妄想症

家姐霸緊廁所

又好似講得啱

帝b唔好信佢

講比姐姐聽下 做下樹窿

暫時無人霸 但好攰唔想郁

佢先懶

畢仔你好慘

我沖了 仲有半粒鐘

係喎仲有半個鐘

我體諒

兩個都懶 打和！

嘻笑而不語

攬住

Super

收到

佢話你咩？

話佢靚

想食餐蛋麵 唔可以太鹹 個蛋要爆汁

然後日日都好眼訓

佢話我好恰話我好好笑
問佢點解又唔講

點解變咗懶豬？

幫你打扁晒佢地

又係咁 哼

到底畢仔仲會唔會出現了

你問下佢啦 我又唔係佢條蟲

都冇話唔好

仲有3分鐘，然後潛水唔上黎扮訓左

你咗早訓都攰 何況你咁夜呢

黑粉

唔知啦～

扮訓應該都會短

正衰仔 打佢pat pat

好啦

Bye

真！獨獨負責打

Haaaaaaaaaaa gd nite

快來

睇黎唔會訓得夠

分手後幾耐放得低？

A0

窄醒

痴咁咩線 啲字錯哂
今舖仆街啦 巴士改路
要行35分鐘先到轉車個度

走堂

早左

早左訓

why

好彩我睇得明！唔蠢
行35分鐘wtf?

因為眼訓

有你喺度就會輕鬆

未到5點喎

要求真高

晚安呀

呢啲野要慢慢嚟 最主要唔好再沉返落去

當我冇講過

你icon好cute

多謝

好想食

雖然最後係大家都淡咗
但一諗起舊時就唔捨得

覺都訓唔著

嘩 加藤鷹

唔走得

你好醒 咩都睇得明
終於到咗個車站
我行到三分二就比我見到原來想搭架巴士 屌
好撚辛苦呀 遊行都冇咗辛苦

楚楚好醒目
就係打錯咗個塵字 問候塵仔

呢個好好笑
笑到我鼻涕都噴咗出黎

姨姨好污糟

姨姨病咗呀嘛 你估我想噴鼻涕咩

我都唔知點講好 我個陣都係眼光光望天光
望到眼瞓先...

好肚餓啊夜媽媽

食緊杯面in便利店

Done

l am still here

ya!!!我係真醒目
咁黑仔
辛苦了獨獨

唔訓覺？

特登落去買杯麵食？

今日夜晚同朋友食pizza

#381

食完早啲返去啦

浮仔又笑我 笑我成日打錯字

我淨係比得起錢食薩利亞pizza喳

幫姨姨抹

想問一樣野 如果個女仔同你識咗好多年
你對佢有意思 佢應該feel到
但佢仲會係ig story公開幫你招女友
你係咪已經冇機？

近排真係好黑仔
最醒係你

巴打絲打？
可唔可以加個tg？
No16uoJai

又入黎叫下春

等佢番黎 我打佢

咁乖仔嘅突然

茄茄巧可憐喔

唔緊要架 我都係黑仔大王黎
前排去唱通k 返屋企個程車落錯左站
要慢慢行返屋企啦 對鞋又刮腳
搞到吉下吉下咁行 行行下又有小小雨
返個屋企都好難
真 我最醒

歡迎

唔返了

但係咁樣已經好滿足好幸福了

不嬲都乖

平時相處成點

好！

其實好好食我都中意食

我地咁慘架
最憎刮腳鞋 消毒痛到痴線

咪係 諗起就想食
搵多幾個人可以薩利亞放題
試過一次十幾個人一齊食

黑仔大王！！！！
痛左幾日因為刮到損曬

袖巴

我同妹妹兩個去食都可以食好多
嗚 好想食雞翼呀依家

清風

如果今天將失去 眼前的一切 剩低清風兩袖也不計
唯獨你一個是不可給取替 是我生命裡的一切
係咪歌詞名黎架你

兩個食叫三樣野都每人五十喎
我係意粉打手

有無巴絲有打開拳
想打拳減肥 跑步太悶

兩袖清風唔得嘅

雲巴

楚楚bb

都喺雲巴

喵！

唔係訓架咩

喵喵！

要短10cm了

喵

第一次讀書讀到想喊，點算。。。

以為扮喵就冇事啦咩

壓力太大？太難？

短了

咩意思！

喵🥺

我地要再醒啲 唔要做黑仔
真 後踭勁樣衰

我地會食到每人60幾70
有無食過明太子意粉

下次記得著長啲對襪

聽日食自助餐要冇胃口了

仲唔瞓！

只好祝你聽日早d訓

貓貓

瞓唔著去左睇貓貓

bot

食過一次好正
同青醬一樣並列榜首

中學果陣唔肯讀econ，屋企人供我過外國讀書
依加個course好chur 得3個月要catch up哂所有野
依加亡羊補牢

以為你唔記得我

但我唔會辜負屋企人，但真係好辛苦

呢首歌好sweet
聽親都想喊

檢查

識你老鼠

黎明來到 loop呀loop，個腦幾時先肯淨下

泰拳？我唔係

哈哈哈哈哈哈哈

絲打用咩方法

屌你

愈黎愈醒！！！！！！！
好鬼痛垃圾鞋

我都打拳但唔係泰拳
不過都想玩下

收到啦帝b

好肚餓。。。。。

要一時三刻補番其他人中學就學識既野 又真係好難頂 吃不消既
由其事見到其他人本身就識 會覺得同其他人有距離 比更大壓力自己 更加心急
我唔知你上堂有冇買書定用ppt就算 我覺得一定要買本書黎睇 會易理解好多 再唔係又可以睇下youtube
搵左中文version 先
又可以上學術台問下人
又或者如果係普通中學經濟野 呢到都可能有人答到呢
慢慢黎清concept啦

想訓了

又檢

中午自，冇生蠔冇和牛

咁你走

無限恥笑 嘻嘻嘻

西洋拳？ 定MMA
我見人話富德好似唔錯

檢查清楚啲好

我也是

諗起許志安即刻冇哂mood

快

又頂住 等訓醒先食得

生蠔唔好食想食和牛呀
成日夜媽媽講食咩

準備吹頭

馬上

希望聽日有早餐食

有朋友果到學緊 佢話教練好有心 唔係只係叫你狂做體能果種 一星期去三次 一個月千幾蚊好似
利申 非打手

個course得3個月 要讀哂由f4-f6既野
呀sir為趕進度講得快到仆街
但老實講，係得econ先有依個情況
第一次温書温到咁夜
多謝巴打 純碎想放下負

平時成日唔食早餐架咩你

得閒咪上黎傾下計放鬆下

乖我去暈了

沖完涼咁耐都未吹頭

有冇人係對一樣野好有興趣就會瘋狂睇 搵狂搵資料

返左咁耐學都係食左兩三次
我醒唔到又買唔切

去3次
你朋友係體能怪獸？

早啲抖啦

又比多個人捉到！

咁樣唔係好正常咩...
正如岩岩鍾意個女仔又唔了解佢 瘋狂stalk人

討厭上堂肚打鼓既感覺

成日都生不如死
不過有時朋友會幫我買包
叫頂一陣

佢話係規定左一個月要上12堂

睇完之後 就會產生左一種 一定要得到手既感覺
就算哂幾多錢 幾多心機 幾辛苦都好一定要達成
但係當得到你想要既野 達成目的
就會漸漸失去興趣 不能夠持之以恆
搞到由一開始既優點變成缺點 興趣被其他興趣取代

我會去canteen買個雞尾包
好驚比隔離位聽到打鼓聲好7

雞尾包正 今日食搶仔包
我唔驚 柒開

為錢希生他人前途

我好多興趣 旅行 潛水 追星 攝影 單車 養魚 電腦
好多牽涉到器材 我會傾盡我身家去買 完成我興趣

犧牲

富德啦，好抵屌

我好認真教佢囉

真
雖然都仲鍾意首歌

正！

咁呢樣興趣唔夠吸引你 冇一種魔力令你繼續追求更高層次既佢

窄醒？

吓我見佢有得揀一個月4 8 12堂咁既
佢揀個plan係12堂？

啱啱無上嚟啫

有得揀㗎 報得越多越抵啫

賤種許志安

大肥鳩驚做體能做到嘔

到底揀一個鐘意自己既好（A) 定追一個自己鐘意既人（B)

A 同 B 都差唔多年紀既女人。
同A 相處，佢會好照顧你，但係有時脾氣mama 地。
同B 相處，佢會成個大細路咁，但係佢好多人追。

利申 巴

係，有時係達唔到人地最高境界，eg攝影咁，買哂最好器材又點，都係唔夠人熱愛，會日日出街影相。潛水潛到好叻又點，教練叫我考教練牌，自己又卻步。乜都大半桶水咁，好辛苦。

咁應該佢揀左12堂啦....
唔知其他咩價位

餓了

成日都要痂膠布

男人之恥

想食龍蝦伊麵

如果你確保自己可以比一個鍾意你既人 更鍾意佢
咁你揀A

係咁㗎啦 好撚辛苦啊操體能

秒答你 A

你同A相處點先
覺得自己有無機

唉 我而家要冷靜啲
點可以停止諗貓貓

我都有少少係咁 乜都想學下識下
但又唔想去到好深入既位
張張刀冇張利咁
但最後都係視乎你點睇自己 你可以覺得一把利刀好打d又得 覺得有幾把唔利既刀好打d又得

想食了

好

佢賤唔係最重要
最重要係對一個愛佢 會原諒佢既女人賤
最憎呢d垃圾男人

養番隻

同B

但其實我會揀A

係得寸進尺㗎啦
浪子，有幾多個真係回頭？

你個仔滿月宴一定要有

同a 相處可以好 close , feel 到佢係想同我一齊
而b 就比較難觸摸，相處上佢都好接受我，但係各自走左就有d 唔同左

完全唔明 珍惜愛人有幾難
係咪一定要花花世界太過美 新鮮感好正

唉，我唯一好處就係，識朋友個時佢有咩興趣，基本上都傾得埋，有啲人想要意見，我可以俾到囉

但最慘係我有啲興趣真係半途而廢，本身真係好有heart最後

唔生啦
害咗下一代

咁我覺得你揀A啦

X2

新鮮感係咁㗎啦
屌

一定要生 我要生十個 防止溝淡香港人

我成家人都鐘意，但我老豆係咁話我，我而家三分鐘熱度，沖昏左頭腦。到時我養，我就會唔理佢，最後又要屋企人幫我塊手尾。因為自己養魚試過，佢地有陰影

巴打認真講我都3x 歲， 都希望呢一段感情走到最後。但係因a / 既脾氣，我同佢之間出現過好大既磨擦...

依家都有痴

同拍拖一樣
果d興趣唔夠岩feel都冇計 只能做朋友 佢有幾多優點好靚好好咁又點 都係吸引唔到你 想令佢做你女朋友

知我情況既朋友，都係叫我同A 一齊。
可能 B 既出現只係一股新鮮感。

若然未報 時辰未到

但問 我對女朋友既感情都係真 真係專一 唔係玩玩下 唔係三分鐘熱度

我好煩 唔知而家種感覺係點

問多句心事巴
你朋友去邊間分店做
驚有分別

咁你要說服佢地

我用哂屋企啲膠布

攤左係梳化要訓覺了
早抖全世界

如果佢真係咁鍾意你 你地傾下 可以磨合到既 愛可以解決一切
但大前提係 兩個既愛情濃度冇減到
是旦一方降左都玩完
如果你覺得係未磨合到之前就已經會頂唔順 咁就不了啦

說服左幾日，而家說服緊自己。養貓貓唔係興趣，而係要對女朋友咁，對貓貓都要好好，佢都係一家人黎

訓啦 我都眼訓

到底乜事 好似跌咗落一個陷阱咁 係咁不停諗 不停煩
好辛苦

早抖楚楚
咁中意做廳長嘅

tui

佢同連登豬一樣 都係x

佢唔乖 我趕左佢出去

咁咪繼續發掘興趣 可能會遇上好吸引你既興趣呢
冇既咪多學其他新知識 知多一點點

呢樣我就唔清楚啦
洗唔洗幫你問下...但冇咁快答到你喎

我其實心中知道
但唔知點解好煩 好焦慮咁...
唉 訓唔到都要訓 早抖啦心事巴

早抖啦

脾氣問題 都鬧左兩次大交，我地有拎出黎傾過，而家叫做暫時再無發生

唔緊要 我應該呢排都會入黎叫下春
壓力好大

前期 迎面前來只會有更多爭執 捱得過就會越黎越少
要頂住唔好放棄

咁見到我上水再問我啦 一陣黃昏應該答到你

係 養動物好大責任

姨姨養我

你又恰楚楚

你聽晚想訓街?

養你仲死得快

join？

我唔要

因為你大食又激氣

條街好涼

我咁乖

所以你要去

你成日恰姨姨

帶埋媽咪去

我咁乖唔會恰人

我地換鎖 你番唔到黎

等陣比人恰嘅人就會走出黎指證你

媽咪唔會唔要我架

佢地夾埋恰我

咯咯咯（叩門聲）
我係實蕉啊 呢個單位既人咩事啊 咁嘈既
小朋友發生咩事啊？

叔叔 姨姨佢又想恰我

佢點恰你法啊
我要替月行道

唔知架

佢成日打我

姨姨會唔會唔要我

冇 呢個小朋友好唔乖
周街恰人 我地依家教緊佢

下 細路要慢慢教 唔係打架喎
叫你阿姨出黎見我

你就係佢阿姨啦話
佢恰人係唔岩 佢話你打佢喎 有冇咁既事

好痛呀

緊係冇啦
你睇佢成日講大話就知佢唔可信
佢成日恰佢媽媽同姨姨 仲話要打我地

唔要你

講大話

冇人要了

我咁乖點會

你訓街

咩意思?

頭都爆

點解?

瞓唔著

你心理時鐘調轉哂 難啲喎

平時瞓到架

日日都見到你呢個時候出現喎

你唔洗番工？

你請我？

想食瘦肉粥

我都冇工番

我肚餓

你有錢

食我

我窮爆

你多唔多肉？

爆未

成身都係肉

爆咗 冇錢出去住
遲啲去搵工

好味

咁而家住邊

朋友屋企暫住

肥瘦比例幾多

有朋友

100:0

一個

點食呀 你又話有肉

呢個好正 最中意食五花腩

一齊燒咗浮雲嚟食

夠了

肥肉都係肉

今日早餐就食你

有人要我了

好呀

不是

冇你份

攬攬 靠近我

碳燒好唔好

唔想要了

食肥膏 變三高

你話事

你話冇我份未唔要囉

碳燒五花腩

仲未瞓

好撚正

浮雲幾時俾我哋溫柔地人道對待

潛水怕屈機, bye了

留左份半肥瘦畀你

咁早有冇人好眼訓

母母

仲未訓？

等你起身

咁sweet

母母係我女朋友

早晨

唔夠 多一兩個都好啲

希望隨時都得

咁快就潛

正 浮仔終於對我好

獨

早

哇屌一起身成個腦都係文言文

揀A

油

油油

當天的我在深愛中 不忍將這結局猜中

邊有

你心情靚到

奇

幸幸

辣辣

正

一個紅磡脫軌 可以ff到咁多陰謀論 做香港人真係攰

咇

上面未係證據囉

好眼訓

純粹係黨鐵無換路軌

X 炸，點可以做證據

恰樓豬

緊係靚啦

好眼瞓

hello 咁多位

唔到我哋唔亂諗

食完早餐好想瞓

飯飯

屌 那 媽
又 醒 唔 到 返 學
嘻。。。。

我都係訓多陣。。

哈囉

會唔會訓到補習遲到

你兩點後唔好再上黎啦

不不

奇仔

好明顯知你想講咩啦

我啱啱仲係到諗點解見唔到你上水

我都想

走辣油

月餅+可樂好邪惡

中午自助餐都係差咁啲

第 幾 次
。。。。。。。。

想肥過我？

正如中午食放題

岩岩磅過
又瘦左
所以有quota

幾多先算肥

一日半日應該唔緊要嘅

而家食件奶黃定定驚先

塊面圓左=肥
呢個月減左2kg

今年得傳統同冰皮

奶黃世界第一

係雪櫃拎出黎 擺一陣先食
等佢d奶黃變番流心先

頂你丫 咁快訓夠架啦你

唔夠架

咁又咁快起身 定 醒左訓唔番

有野做 攰死

好好食

@帝b
Bot 竟然會攰，要檢查了

食緊自助餐 免疫

畢仔下次請埋我食

有工返先，仲未打黎睇黎冇希望

你番邊份

好想打醒自己呀 係咁諗

你諗咩

工程狗

工程好易請姐
我信你得既

你做咩呀？

今日係見完之後既第幾日

你講緊對面嗰個？

星期四見完

淨係叫你返屋企等？

Bb

我講緊舊扒

係呀 話好快通知

有仔

我覺得可以期待到今個星期四

冇呀 唔攰

係呀

bb一陣黎接你

你宜家幾重

個男仔好好食？

我打醒你

勁

唔會

大家咁話

獨獨

唔勁

塵巴講得有道理

又黎料

檢查下先

熱到飛起

我係廳長

帝帝

點解嘅

又檢查

靚女到飛起絲打

創意100分

因為懶得爬上床訓

原來係懶

開冷氣

我走堂

壞

等緊車

基本啦

嘻嘻 同埋係梳上訓會易醒啲
雖然今日唔係。。。。

10/10

唔洗驚

多謝家姐

小妹好驚

你好搞笑
咁又係 會訓得冇咁好

熱到飛釘

肥仔波

真架 為左起身要無所不用其極
我有時會臨訓前飲多啲水 朝早急尿就一定會起身
咁就唔會懶床我懶床之鬼黎

落雨對鞋濕曬

仆街冇帶遮

又引人
好想食

64.5kg

好多眼

我都係問人借遮先走得到

👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀

盡情咁打我啦

遮埋我

細個瘋狂係百佳惠康飄移

家姐咁好

緊係

遮埋佢但係叫佢企開啲

把遮有啲細

join

浮仔好橙！

第一屆百佳車大賽

尖沙咀好似冇百佳

好似真

bot都識驚 仲唔係壞咗

我開po

未訓既咪入黎傾下計囉（90）

連開五個成就解鎖

切比我食

你好叻

我可以單手抱起你

打死你！

想試下